Momo親姐遭嗆「看不懂韓文」

南韓人氣女團TWICE日籍成員Momo日前認愛大13歲偶像金希澈，她6日首度貼出手寫信4張向粉絲致歉，同時表達感謝，卻仍有部分網友不買單，跑到她親姐的Instagram留言暗酸「反正Momo親姐看不懂韓文」，充滿惡意的言論，令其他粉絲看不下去、出面制止。

▲Momo親姐的IG遭南韓不知名網友留言亂嗆。（圖／翻攝自Momo姐IG、fmkorea論壇）

Momo日前認愛金希澈，大部分粉絲抱著祝福態度，但還是有少部分酸民不買單。近日，有網友在韓國論壇貼出Momo親姐IG遭一名南韓網友暗酸的文章，該名酸民攻擊Momo與金希澈交往年紀差太多，內容充滿不雅用詞，甚至用藐視的形容詞攻擊Momo及金希澈，以及不實謠傳Momo懷孕，最後嗆「反正Momo親姐看不懂韓文，這樣留言也可以」。

▲Momo與姊姊感情要好。（圖／翻攝自Momo姐IG）

這則留言在韓網論壇引起討論，該名南韓網友遭砲轟「太超過了」、「SM、JYP有事做了，向他提告吧」、「金希澈一定會告你」、「這傢伙瘋了吧」，許多人紛紛站出來揚言替偶像提告，也有人直接到Momo親姐IG留言，替她加油打氣。

直接D
看不懂狗吠

呀導該該叫

兩姊妹個樣差咁多

molamola momosan🚬

想知啲人鬧momo同斷腳狗啲咩

秒

一個係日本，一個係韓國，你明的。

哇once好撚惡

有冇ON9CE版

人造人

死毒撚唔抵得女神俾阿叔屌